<resources>
    <string name="app_name">QuotesCollector</string>
    <string-array name="quote_texts">
        <item>Одно дифференциальное уравнение управляет всем неисчислимым количеством уравнений-законов.</item>
        <item>И если я это сделаю, то приложу биографическую справку для тех студентов, которые будут меня препарировать (это разрешается). Они взглянут на мою полуразвалившуюся скорлупу и скажут: «Ну-ка, посмотрим. Эта женщина написала книгу о трупах». И если существует какой-то способ, чтобы это устроить, я им подмигну.</item>
        <item>По его воспоминаниям, «подавление этих глубинных эмоций и запрет их выражения в любви всегда, всегда ведёт к искажению личности, принуждениям и потере перспективы. Заставлять людей… втискиваться в неподходящие шаблоны не приносит пользы никому. Это лишает их достоинства и адекватной самооценки, способности к естественным взаимоотношениям. Это разбивает семьи, искажает христианство, попирает человечность. С этим пора кончать»447. Салливан сделал своё заявление после того, как Тед Хаггард, телевизионный проповедник-евангелист, публично заявлявший о своей гомофобии, оказался скрытым гомосексуалистом, в чём публично признался. Однако оно относится к любому, кто не может втиснуться в жёсткие рамки, одобряемые обществом.
            А кто вообще может в них втиснуться?</item>
        <item>до 70% бывших наркоманов после курса лечения возвращаются к приему наркотиков в течение года. Это тот период, в течение которого страстное желание и депрессия способны вновь привести человека к наркотикам. Но есть и хорошие новости: по данным исследований на людях, физкультура может благотворно влиять на симптомы абстиненции, особенно у курильщиков. Физические упражнения снижают тягу к сигарете, симптомы абстиненции и их негативный эффект. Плохо лишь то, что никотин — единственный наркотик, по которому проводились исследования.</item>
    </string-array>
    <string-array name="quote_authors">
        <item>Чарльз Сейфе</item>
        <item>Мэри Роуч</item>
        <item>Касильда Жета, Кристофер Райан</item>
        <item>Билли Фицпатрик, Венди Сузуки</item>
    </string-array>
    <string-array name="quote_sources">
        <item>Ноль: биография опасной идеи</item>
        <item>Кадавр. Как тело после смерти служит науке</item>
        <item>Секс на заре цивилизации. Эволюция человеческой сексуальности с доисторических времен до наших дней</item>
        <item>Странная девочка, которая влюбилась в мозг: Как знание нейробиологии помогает стать привлекательнее, счастливее и лучше</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_quotes_collector">Quotes Collector</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string-array name="nav_item_activity_titles">
        <item>Quotes</item>
        <item>Authors</item>
    </string-array>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>
